放三日假 訓撚左兩日

好撚悶

仲有一日出去行下

自己去行好悶